生命嘅過程就好似食屎咁...

早午晚三餐都係屎
最慘連想搵個人陪我一齊食下屎都冇...

講到明係屎 邊有人想食